得罪講句，南韓個爆發情況，先可以真實反映武漢情況

唔係黑心，要知道無防疫措施情況下，隻病毒傳播能力幾勁，睇下南韓情況就會知，不過南韓一定無武漢咁差

因為武漢遲咗1個半月先公布

南韓無防疫咩完全

Agree

文在寅仲捐咗大量口罩比中國，日韓民眾當普通感冒咁睇，你話呢

佢意思係個邪教教員傳出去個幾日無防疫。放返係武漢，即係個半月都係呢個狀態。

所以你話支那得咁少人中真係當人on99

武漢一開始爆嗰陣都冇防疫

奶共既都仆得街
港日韓

如果香港人唔係一早入哂alert mode, 仲慘過南韓

南韓好睇唔透

有財團控制 又有政府打壓

但民眾 同 傳媒好敢爆料同反抗

大事好似唔敢禁住 所以無得隱瞞

所以有乜理由 飯聚集團 會無人中招 ?
又造假了

本身南韓人就係支那人

[林奠入] 香港仲唔對南韓同日本返黎嘅人強制性14日隔離就等仆街

依家中共想禁數字到幾百宗，我覺得唔單係反映之前武漢情況，而係上面復工之後會點樣，呢樣先恐怖，其他國家一係就繼續禁，一係就陪中國扮無知，個病繼續傳，死既死

推